[恒指廢老們睇路]中資無力托，開始陰乾

700,9618隨時落返530/260

利申，我就係其中一隻廢老

JD已經到左極限
係BABA 發揮既時候

BABA IS OVER

古王騰信可以收皮，國家隊無力了